唔夠人就專注接機、和平宣傳啦…圍同塞旅客做乜鬼

今日係絕對有鬼
我希望有巴打幫手一齊清番d 車，控制下現場某d巴打

[緊急分析]法！不！責！眾！

唔建議主動用手推車塞
大家唔好有藉口比人清場